# Korean translation for unity
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the unity package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unity\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-21 11:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-19 13:02+0000\n"
"Last-Translator: MinSik CHO <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-08-23 07:17+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17163)\n"

#: plugins/LightDM/Greeter.cpp:129
msgid "Password: "
msgstr "열쇠글: "

#: plugins/Unity/Launcher/launcheritem.cpp:43
#: plugins/Unity/Launcher/launcheritem.cpp:73
msgid "Pin shortcut"
msgstr "바로가기를 고정하기"

#: plugins/Unity/Launcher/launcheritem.cpp:73
msgid "Unpin shortcut"
msgstr "바로가기를 고정 해제하기"

#: qml/Components/Dialogs.qml:142
msgid "Are you sure you would like to turn power off?"
msgstr "정말로 전원을 끌까요?"

#: qml/Components/Dialogs.qml:144
msgid "Power off"
msgstr "전원 끄기"

#: qml/Components/Dialogs.qml:153
msgid "Restart"
msgstr "재시작"

#: qml/Components/Dialogs.qml:162
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: qml/Components/EdgeDemoOverlay.qml:151
msgid "Skip intro"
msgstr "도입부 건너뛰기"

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:112
msgid "Right edge"
msgstr "오른쪽 끝"

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:113
msgid "Try swiping from the right edge to unlock the phone"
msgstr "휴대 전화를 잠금 해제하려면 오른쪽에서부터 끌어보세요."

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:144
msgid "Top edge"
msgstr "윗쪽 끝"

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:145
msgid "Try swiping from the top edge to access the indicators"
msgstr "알림을 보려면 위쪽에서 끌어보세요."

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:170
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:171
msgid "Swipe up again to close the settings screen"
msgstr "환경설정 창을 닫으려면 위로 다시 끌어보세요."

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:198
msgid "Left edge"
msgstr "왼쪽 끝"

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:199
msgid "Swipe from the left to reveal the launcher for quick access to apps"
msgstr "애플리케이션을 빠르게 열기 위해 런처를 보려면 왼쪽에서 끌어보세요."

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:226
msgid "Well done"
msgstr "잘하셨습니다."

#: qml/Components/EdgeDemo.qml:227
msgid ""
"You have now mastered the edge gestures and can start using the "
"phone<br><br>Tap on the screen to start"
msgstr ""
"여러분은 끝에서 끌어오기 제스쳐를 완벽히 익히셨기 때문에 휴대 전화를 사용하기 시작할 수 있습니다. <br><br> 스크린을 터치해서 "
"시작하세요."

#: qml/Components/Lockscreen.qml:167
msgid "Please wait"
msgstr "기다려주십시오"

#: qml/Components/Lockscreen.qml:172
msgid "Too many incorrect attempts"
msgstr "너무 많이 틀리셨습니다"

#: qml/Components/Lockscreen.qml:206
msgid "Emergency Call"
msgstr "긴급 통화"

#: qml/Components/Lockscreen.qml:226
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: qml/Components/PassphraseLockscreen.qml:61
#, qt-format
msgid "Hello %1"
msgstr "안녕하세요 %1"

#: qml/Components/PassphraseLockscreen.qml:61
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: qml/Dash/GenericScopeView.qml:361
msgid "See less"
msgstr "간단히 표시하기"

#: qml/Dash/GenericScopeView.qml:361
msgid "See all"
msgstr "모두 보기"

#: qml/Dash/GenericScopeView.qml:424 qml/Panel/SearchIndicator.qml:27
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: qml/Dash/Previews/PreviewActionCombo.qml:34
msgid "More..."
msgstr "더 보기..."

#: qml/Dash/Previews/PreviewActionCombo.qml:34
msgid "Less..."
msgstr "간단하게..."

#: qml/Dash/Previews/PreviewRatingInput.qml:81
msgid "Rate this"
msgstr "이 애플리케이션 평가하기"

#: qml/Dash/Previews/PreviewRatingInput.qml:126
msgid "Add a review"
msgstr "평가 제출하기"

#: qml/Dash/Previews/PreviewRatingInput.qml:166
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: qml/Dash/ScopesOverview.qml:201
msgid "Manage Dash"
msgstr "대시 관리"

#: qml/Dash/ScopesOverview.qml:408
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: qml/Dash/ScopesOverview.qml:434
msgid "Store"
msgstr "장터"

#: qml/Dash/ScopesOverviewTab.qml:36
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: qml/Dash/ScopesOverviewTab.qml:54
msgid "All"
msgstr "모두"

#: qml/Greeter/Greeter.qml:157
msgid "Swipe to unlock"
msgstr "휴대전화를 잠금 해제하려면 움직이세요."

#: qml/Hud/HudParametrizedActionsPage.qml:132
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: qml/Hud/Hud.qml:61 qml/Hud/Hud.qml:99 qml/Hud/Hud.qml:372
msgid "Type or say a command"
msgstr "명령을 입력하거나 말하세요."

#: qml/Hud/Hud.qml:84
msgid "Loading. Please Wait..."
msgstr "준비 중.. 잠시만 기다려 주세요..."

#: qml/Hud/Hud.qml:89
msgid "Speak Now..."
msgstr "지금 말하세요..."

#: qml/Hud/Hud.qml:94
msgid "Speaking..."
msgstr "말하는 중..."

#: qml/Notifications/NotificationMenuItemFactory.qml:105
msgid "Show password"
msgstr "비밀 번호 보기"

#: qml/Notifications/NotificationMenuItemFactory.qml:120
msgid "Enter SIM PIN"
msgstr ""

#: qml/Notifications/NotificationMenuItemFactory.qml:121 qml/Shell.qml:270
msgid "Sorry, incorrect PIN"
msgstr ""

#: qml/Panel/ActiveCallHint.qml:77
msgid "Tap to return to call..."
msgstr "통화로 돌아가려면 터치하세요..."

#: qml/Panel/ActiveCallHint.qml:90
msgid "Conference"
msgstr "회의"

#: qml/Panel/Indicators/MenuItemFactory.qml:651
msgid "In queue…"
msgstr "재생 중..."

#: qml/Panel/Indicators/MenuItemFactory.qml:655
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: qml/Panel/Indicators/MenuItemFactory.qml:657
msgid "Paused, tap to resume"
msgstr "일시 중지 되었습니다. 계속하려면 누르세요."

#: qml/Panel/Indicators/MenuItemFactory.qml:659
msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

#: qml/Panel/Indicators/MenuItemFactory.qml:661
msgid "Finished"
msgstr "완료됨"

#: qml/Panel/Indicators/MenuItemFactory.qml:663
msgid "Failed, tap to retry"
msgstr "실패하였습니다. 재시도하려면 누르세요."

#: qml/Panel/Indicators/ModemInfoItem.qml:105
msgid "Unlock SIM"
msgstr "SIM 카드 보안 해제"

#: qml/Panel/Indicators/RoamingIndication.qml:27
msgid "Roaming"
msgstr "로밍"

#: qml/Shell.qml:266
msgid "Enter your passphrase"
msgstr ""

#: qml/Shell.qml:267
msgid "Sorry, incorrect passphrase"
msgstr ""

#: qml/Shell.qml:269
msgid "Enter your PIN"
msgstr ""

#: qml/Shell.qml:273
#, qt-format
msgid "Enter your %1"
msgstr "%1를 입력하세요"

#: qml/Shell.qml:274
#, qt-format
msgid "Sorry, incorrect %1"
msgstr ""

#: qml/Shell.qml:310
msgid "Sorry, incorrect passphrase."
msgstr "잘못된 비밀번호입니다."

#: qml/Shell.qml:311
msgid "Sorry, incorrect passcode."
msgstr "잘못된 비밀번호입니다."

#: qml/Shell.qml:312
msgid "This will be your last attempt."
msgstr "마지막 시도입니다."

#: qml/Shell.qml:314
msgid ""
"If passphrase is entered incorrectly, your phone will conduct a factory "
"reset and all personal data will be deleted."
msgstr ""
"만약 이번 시도에서 잘못 입력하면, 보안을 위해 휴대 전화가 공장 초기화 과정을 거쳐 모든 사용자 데이터를 삭제할 것입니다."

#: qml/Shell.qml:315
msgid ""
"If passcode is entered incorrectly, your phone will conduct a factory reset "
"and all personal data will be deleted."
msgstr ""
"만약 이번 시도에서 잘못 입력하면, 보안을 위해 휴대 전화가 공장 초기화 과정을 거쳐 모든 사용자 데이터를 삭제할 것입니다."

#~ msgid "CANCEL"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "DONE"
#~ msgstr "완료"

#~ msgid "Please enter SIM PIN"
#~ msgstr "심카드의 PIN 번호를 입력하세요."

#~ msgid "passphrase"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "passcode"
#~ msgstr "비밀번호"

#, qt-format
#~ msgid "Incorrect %1"
#~ msgstr "잘못된 %1입니다"

#~ msgid "Please re-enter"
#~ msgstr "다시 입력하세요"
